(波台㗎妹大對決） 渡邊麻友 vs 有村架純

正 麻
負 純

麻友G

怒

搵隻g同日本第八美女比

無山本彩

完全唔入流

まゆゆ

點解咁多負皮

波台名妓大對決

Btw已正評

我地架啦真材實料
唔洗好似麻友咁po咁多g相

火車軌

車迷都無情講

卡勞影分身要出場

報到 1！

你貼咁多麻友相出黎 差少少流血不止

麻友係雞

Btw 正評左

卡勞好多funs

麻友

迷麻係天經地義

迷麻絕子絕孫

𨳒你老味，刷𨶙到我手軟

d人點會投得落負皮

山口麻友

勁，正返了

集氣負皮

食開方包

影分身用哂了 加油

講得好

負皮左

麻友係臭雞

蓋狗有冇咁多分身 唔公平

CHING好波

正常少少既人都會反麻

鬥得好激烈 夠竟邊個先係波台名妓呢

How lose ar

甩毛雞

卡勞 我比盡你都係得Su膠吉勞

頭寒了

持住分身多打壓迷麻黨

抵你a0

架純win

認係雞？

麻友隻老雞走啦

卡勞好唔公平 一張架純BBG嘅圖都冇架

mayu win

暫時名妓係麻友

嘩，做乜反吸六正皮既

波台狗終於G錯啦

我影分身都無咁勁

肯定係蓋清入場

一個係g
一個就做g都冇人屌

熱血反吸

麻友係老雞

麻友班舊客仔投晒正評

上面二條𨶙樣講緊山口麻友

屌你老母呀講緊渡邊麻友

vs

老雞

頭二張係

尾兩張係臭雞

你話買AKB周邊啲fans

所有麻友post都見到你

佢職業反麻

蓋狗請翻嚟嘅打手 收緊最低工資

你職業推麻友做雞

屌過渡邊麻友個班叔父

兩個都係g

雞

件衫嗰隻馬嬲嚟

啱啱發現左一樣野

原來有村同麻友可以變成麻有友純

麻友友純

贏左

做雞贏左

波台名妓 渡邊麻友

兩隻都係雞 唔洗分到咁仔細

74:76 麻友差2票

Cup

投票結束 麻友勝

我開緊分身 等多陣

為反麻撐方面g

架純反杯了

2330截左數

扣除siu膠吉既3個卡勞分身

正式宣告波台進入迷純時代

su膠不是我來

平手 82:82

麻友臭G 果斷負皮

贏左了

大對決截乜撚野數

pizza面

冇卡勞麻友一定輸

卡努見到麻友豬比隻方面g會唔會激死

-6

瘦雞

屌打中

截左數，唔算

開funson負皮